[最期待的畫面] 北京市啟動重大突發公共衛生事件一級響應

【北京市啟動重大突發公共衛生事件一級響應】
1月24日下午，北京市新興新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作新聞發布會。

北京市衛健委主任雷海潮發布了北京的實習，直到1月24日14時，全市逐步確診病例29例。其中1人病情較重，但已有好轉，其餘病情穩定。

雷海潮表示，目前，北京市已經啟動重大突發公共衛生事件一級響應。（北京青年報）

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

【上海啟動重大突發公共衛生事件一級響應機制】
1月24日，市政府宣布新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作會議，聽取新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控領導小組辦公室有關情況匯報。會議決定，上海啟動重大突發公共衛生事件一級 應對機制，嚴格遵守國家關於新型冠狀病毒感染的肺炎“乙類傳染病，採取甲類管理”的要求，實行最嚴格的科學防控措施。進一步對重點地區來滬人員實行居家或集中隔離觀察 14天，全面實行各類進入本市交界口衛生檢疫，取消各類大型公共活動，細化一系列關聯聯防聯控措施，加強健康衛生知識宣傳推廣，增強市民自我健康意識，確保上海市民健康和 城市公共安全。（上海發布）

北京 上海 天津

没事儿，報紙頭版仲係講緊習近平拜年

武漢淪陷 習近平在雲南遙控 李克強在青海慰問 被問恤民之心何在

吓 個病可防可控喎

邊個搞煽動呀

支共呢啲垃撚圾政權

仲擁護佢真係玩死自己

不封關
照罷工

香港繼續零防守

中央仲拜緊年歌頌這盛世，地方已經各自為政一級狀態不如行前一步擁兵自重 各省獨立啦

林病：

係好事, 好過咩都唔做. 傳來香港, 幾百綜個案.

北上廣深